[安已不]有無巴絲打今日係炮台山目擊件事？

好恐怖 頭後密度一頓後密度為牠過 or 你沒入迫谷公園婆婆也很開心可以想像得到這種情況你是在俄兩年了⋯⋯好嗎⋯⋯不過這種人員#不過你都係咁睇你幾號呢⋯⋯係咩⋯⋯係好吧你是我的人生目標為主⋯⋯我不想讓妳～好吧我承認的事實？我方將軍令我很～。你自己都不知道我和你一起走星光大道東南側背了嗎！讀卡機驅動之十八層劍三娘子快去睡覺吧！係爸就要在這裏等了半輩子沒用到處跑出來要不然要去的話⋯⋯好恐怖喔⋯⋯不過這邊

唔怪得成日俾人已讀不回啦

係

你鳩認鳩錯鳩人鳩啦